{
  "id_query": "29999420",
  "total": 19316,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.79228,
  "origin_question": "Máy iphone có bao giờ bị virus không. Theo mình tìm hiểu không có virus chạy IOS",
  "hits": [
    {
      "score": 33.22209,
      "id": "32127416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone có bao giờ bị nhiễm virus ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là có, tuy nhiên rất hiếm bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.31817,
      "id": "25561854",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bị nhiễm virus không ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có bảo mật rất cao nên chưa có trường hợp nào bị nhiễm Virus nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.97899,
      "id": "25149266",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao giờ nhiễm virus ko AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone thì theo thông tin mình biết được thì chưa có trường hợp nhiễm Virus bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.48953,
      "id": "27964791",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho tôi hỏi... tôi xài iPhone 5s 64gb tôi download nhạc losless ở chiasenhac.com có bị virus không vậy ???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì không có nguy cơ bị nhiễm virus, nên bạn yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.916046,
      "id": "25546791",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhiem virus co diet dc ko va may nhu the nao la da bi nhiem virus ak đang dung androi j7 pro",
      "answer": "Chào bạn, - Với các trường hợp như những thông báo nhiễm virus và hỏng Pin, xóa danh bạ trên máy bạn chỉ là những quảng cáo lừa đảo nhằm bạn chọn vào tải ứng dụng tăng thêm tiền cho họ khi bạn tải ứng dụng hay điền thông tin bạn vào.- Khi bạn gặp trường hợp trên, bạn có thể bỏ qua và nếu tại trên website 1 tab khác bạn có thể tắt đi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.855564,
      "id": "23601740",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phần mềm nào dọn virus miễn phí cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có các ứng dụng như: Kaspersky, Avira... và với iPhone thì mình chưa nhận được thông tin máy bị nhiễm Virus nên bạn có thể yên tâm sử dụng mà bạn cần cài đặt các ứng dụng diệt Virus nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.353174,
      "id": "24986704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy bảo iphone đời cũ 6, 6s, 7 chạy ios 10.2 bị apple là chậm đúng không ? Giờ có nên mua ip6 không ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn chạy iOS 10 thì máy vẫn chạy mượt và không chậm bạn nhé. Nên bạn không cần quá lo lắng và có thể mua iPhone 6 nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.03038,
      "id": "25899155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e có xem trang moto trên chorme tự dưng nó chuyển sang wed gì gì á cái e tắt wifi đi không biết có bị virus gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.517715,
      "id": "25546047",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios vs androi he dieu hanh se co nguy bi nhiem virus nhieu hon ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.973396,
      "id": "27525180",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mới mua bản này, nhưng không hiểu sao máy lại cài sẵn ios 11. Nên máy giật lag có chút thất vọng. Mình cứ nghĩ là máy này cũ chạy sẵn ios 10 thôi.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng mà apple sẽ cập nhật sản phẩm đó lên bản cao nhất, em thấy iphone 6 dùng ios 11 cũng khá là mượt nên anh có thể yên tâm sử dụng sản phẩm và apple sẽ thường xuyên cập nhật để máy của anh hoạt động tốt hơn và bảo mật hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.869158,
      "id": "23777394",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị lỗi wiffi không tìm thấy mạng wifi k biêt co phải lên ios 11 bi không nữa",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.686079,
      "id": "26097744",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thể dành thời gian để tổng hợp hộ mình các dòng iphone từ đời ip5 đến ip8plus kèm theo thông số về các phiên bản bộ nhớ của từng dòng máy được không ạ. Mình đang chyển từ android sang ios nên muốn tìm hiểu thêm.",
      "answer": "Chào anh,Dạ cụ thể thì từ đời iPhone 5/5s có các bản 16GB/32GB và 64GB. iPhone 6/6 Plus cùng với iPhone 6s/6s Plus thì có các bản 16/32/64/128GB.iPhone 7/7Plus có các bản 32/128/256GB Cuối cùng iPhone 8/8Plus có các bản 64/256GB anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.665722,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.07408,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.504906,
      "id": "25543110",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tìm iphone 6s đổi trả. có không bạn",
      "answer": "Chào anh Anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.157162,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.099607,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.873623,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.846746,
      "id": "27502305",
      "field_search": "question",
      "question": "máy Iphone 4s của em chạy ios 7.1.1 báo cập nhật Ios 7.1.2, Ios 7.1.2 đó có nên cài đặt không và phiên bản đó có lỗi nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng hệ điều hành iOS 7.1.2 mượt mà ổn định chứ không có lỗi gì cả nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.840023,
      "id": "25931531",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có nhanh hao pin không?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chạy IOS 11 sẽ nhanh hao Pin hơn những bản IOS cũ hơn nhưng ở mức vừa phải nên bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.782907,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.704433,
      "id": "29723955",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần tìm ip 5 không biết có hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em đã ngưng kinh doanh sản phẩm iPhone 5 rồi ạ. Mong anh thông cảm! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em đang kinh doanh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.668503,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.575857,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.447844,
      "id": "20386163",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone cần tải phần mềm tăng tốc và diệt virus k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại với sản phẩm này anh không cần tải các ứng dụng này vẫn có thể sử dụng tốt anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.368454,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.349163,
      "id": "29725907",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi goole drive ko quét được virus do tệp quá lớn khắc phục thế nào",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể sử dụng máy tính để quét virus cho tệp đó anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.208965,
      "id": "23925227",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6 của mình đang chạy hdh ios 11.1 có nên lên hdh 11.2.1 không máy mình bị nóng và hao pin quản trị viên tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang gặp phải lỗi thì bạn có thể tiến hành cập nhật phần mềm cho máy để vá lỗi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.003206,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.938469,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.868925,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.857445,
      "id": "21845938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có nên nâng ios 11 bây giờ không ?",
      "answer": "Chào bạn,IOS 11 vẫn hỗ trợ iphone 6 nên có thể cập nhật lên sử dụng không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.712217,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.640087,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.538269,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.183529,
      "id": "27931842",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi liệu bây giờ mua iPhone 6 có còn tốt không Có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone sử dụng tốt , hầu như không bị giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.126635,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.987473,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.979184,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967804,
      "id": "28139235",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy iOS 11 có chậm ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chạy iOS 11 vẫn ổn , không bị chậm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.856078,
      "id": "31026991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cập nhật ios 12 có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 cập nhật iOS 12 vẫn sử dụng ổn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.824108,
      "id": "22630166",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV. Máy mình đang chạy IOS 9.3.1 và hiện tại đã có IOS 11.0.3 ở phần cài đặt nhưng chưa tải về. Giờ mình muốn lên IOS 10.3.2 hoặc 10.3.3 có được không. Và cách tải về như thế nào, mong QTV chỉ giáo Mình dùng ip6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại nếu nâng cấp thì máy sẽ lên thẳng iOS 11.0.3. Không nâng được iOS 10.3.3 hay 10.3.2 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808002,
      "id": "19841897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iphone 6plus cũ không ạ. Nếu còn thì mua có kèm theo phụ kiện không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com còn máy  đó anh! Với phụ kiện đi kèm thì tùy mỗi máy, anh cho em khu vực cần mua, em kiểm tra giúp anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.735139,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.734447,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.724023,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.714689,
      "id": "23808322",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có lỡ tay ấn vào 1 trang web lạ và google bảo máy đã nhiểm virus nặng thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì đây chỉ là thông báo giả nhằm mục đích lừa bạn tải các phần mềm theo yêu cầu. Trường hợp này bạn chỉ cần thoát tab đó là được và máy bạn không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6555605,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ktv tgđ. Mình muốn hỏi mình đang xài iphone 6,  phiên bản ios 10.0.2. Giờ muốn cập nhật lên ios11 hoặc ios12 thì máy cứ bị như hình, không tìm được bản cập nhật. Mình đã thử nhiều mạng wifi khác nhau, có khi bị đơ màn hình cả ngày ạ. Mong phản hồi từ ktv. Mình cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này anh giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp em nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.634379,
      "id": "28345963",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở hệ điều hành ios 11 có sử dụng tốt không,  có mượt không, có nóng không, có chơi game tốt đc không, có mau hết pin không, có bị lag không",
      "answer": "Chào bạn, Máy dùng hệ điều hành iOS 11 dùng tốt , tương đối mượt , không nóng máy, chơi game ổn, không mau hết PIN và không lag bạn nhé. Tuy nhiên với máy này nếu đang dùng iOS 10 thì bạn nên dùng lại ở hệ điều hành này vì hệ điều hành iOS 10 máy dùng mượt hơn nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.596801,
      "id": "28574907",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất máy đã bật tìm định vị sao k tìm dk vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Lưu ý là khi máy mất thì máy cần có kết nối Internet mới có thể xác định vị trí được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55692,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.551188,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị vở màn hình giờ thay hết nhiều không ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại nên không có thông tin cụ thể anh nhé. Anh vui lòng liên hệđể được hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.423575,
      "id": "29983525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hạ iOS 12 xuống ios11 thì bên thegioididong có giúp mình hạ đuợc không? tại mình không có máy tính",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên Thegioididong chưa hỗ trợ hạ cấp được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.413295,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.404706,
      "id": "19261827",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình cài ứng dụng bằng itunes trên máy tính, vậy em tháo itunes trên máy tính ra thì ứng dụng của mình có bị mất theo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4018,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.259848,
      "id": "26749483",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ak..máy mình khi vào ứng dụng Facebook lướt trên bản tin thì tin nào video không có tiếng .có cách nào khắc phục không.dg  dùng iPhone 6 chạy ios 11.3",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử chọn vào video đó để xem xem có tiếng không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2308445,
      "id": "19771151",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình vào tìm chát online mà không tìm đc vậy mấy ac QTV ,",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc hiện tại website bên mình chưa hỗ trợ chat online bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.142981,
      "id": "31062871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 mới mặc định cài IOS 10 có phải sản xuất trước máy iphone 6 xài IOS 11 phải không ạ? Và nó có bị sản xuất lâu quá rồi không?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo em thấy thì tùy từng lô hàng, với lô hàng mới thì hãng sẽ cập nhật ios 11 bạn nhé Sản phẩm này ra mắt năm 2014 nhưng hiện tại hãng vẫn sản xuất máy để phù hợp với nhu cầu và phân khúc người dùng tầm trung bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116123,
      "id": "18470506",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh làm theo hướng dẫn rồi nhưng máy khác tìm k được",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể thử khởi động lại 2 máy, hoặc kiểm tra tín hiệu mạng xem có được tốt không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.04232,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.03508,
      "id": "31149428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tìm iphone 6 cũ . Có hàng ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị Khánh,Dạ chị vui lòng truy cập này để tham khảo sản phẩm đã qua sử dụng giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.025542,
      "id": "27034176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không có để ứng dụng chạy ngầm cũng như đã tắt mạng nhưng thi thoảng vẫn bị vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy của bạn bị lỗi như thế nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021264,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9966755,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.979497,
      "id": "22795357",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mình lỡ cập nhật bản ios 11 giờ điện thoại chậm với giật lag không à, có cách nào hạ bản cập nhật xuống ios 10.3.3 không qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS thấp như iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970041,
      "id": "30771447",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho mình hỏi: Iphone 5s chạy ios 12.1 sạc đầy 100%, lướt web liên tục trong 2 giờ 15 phút còn 15% pin. Vậy với thời gian sử dụng trên thì máy mình có cần thay pin không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp, mình thấy pin bạn chưa cần phải thay.Nếu pin thời gian sử dụng quá ngắn, tắt nguồn đột ngột hay ảnh hưởng quá trình sử dụng thì nên thay, nếu chưa ảnh hưởng quá trình sử dụng, vẫn đáp ứng nhu cầu sử dụng của bạn thì chưa cần thay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915657,
      "id": "25985980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua về là ios 11 giờ có thể mang qua tgdd up lại bản ios 10 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.902985,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.899766,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.873872,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.791541,
      "id": "23076482",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình nó hơi bị chậm , có cách nào khắc phục cho máy chạy nhanh được kh ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.782971,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.776186,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7453575,
      "id": "29609025",
      "field_search": "question",
      "question": "Các men cho em hỏi em dùng Iphone 5s, ví dụ như em đang bật và kết nối bluetooth với 1 thiết bị rồi mà em muốn ngăn không cho các thiết bị Bluetooth khác dò tìm được Iphone của mình thì làm cách nào ạ ?? Em dùng Iphone 5s chạy IOS 11.4.1 ạ",
      "answer": "Chào anh Cụ thể thiết bị đã kết nối mà anh đang đề cập đó là gì ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ anh để mình tư vấn chính xác nhất ạ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.743738,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.731499,
      "id": "27983773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giờ mình hạ HĐH xuống được không ạ, iPhone 6 plus chạy nền 11.4 bị giật lag mặc dù ngồi kế bên cục wifi",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.640438,
      "id": "24266605",
      "field_search": "question",
      "question": "add ơi cho mình hỏi giờ có cách nào để hạ ios 11 xuống 10.3.3 được không!",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple không còn hỗ trợ hạ cấp ios 10 cho máy được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.64038,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.625164,
      "id": "21154761",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc qua đêm thì nó có bị tình trạng không có sóng ko vậy , ví dụ như là \" đang tìm kiếm \" hoặc \" không có dịch vụ \" á",
      "answer": "Chào bạn.Mình tìm kiếm thông tin thì không có tình trạng để máy sạc qua đêm mà phát sinh lỗi sim như bạn đề cập nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5733185,
      "id": "28255456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị mất cục sạc pin iPhone 6, giờ mình lấy cục sạc pin có đầu ra 5V-750mA sạc có ảnh hưởng gì không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng củ sạc này sạc cũng được , không ảnh hưởng gì nhưng điện thoại rất lâu đầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.571792,
      "id": "18711668",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài iphone ra còn có máy nào dùng hệ điều hành ios không",
      "answer": "Chào anh, Theo thông tin em biết thì ngoài iPhone ra thì iPad cũng hỗ trợ hệ điều hành iOS anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.54996,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.542562,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.485154,
      "id": "22490563",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 đã lên ios 11 rồi giờ có cách nào để xuống ios 10 không a?",
      "answer": "Chào bạn,Apple hiện tại đã khóa không cho hạ xuống IOS 10 nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.461254,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.444479,
      "id": "26170048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.444479,
      "id": "26169966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Apple không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.443505,
      "id": "17852688",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip 6 32g đang ios 10.2.1 mình lên 10.3 có cải thiện về độ mượt không? Hay pin có bị sụt nhanh không?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 khi cập nhật IOS 10.3 theo trải nghiệm của mình là sẽ khá mượt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm còn pin thì không hao nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.440177,
      "id": "24532893",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6 Chạy IOS 11.2.1 ( Pin chai 94% )Những tác vụ thường hầu như máy mất pin k nhanh nhưng mỗi khi chơi game ( Nhẹ ) Hoặc xem Youtobe thì máy có vẻ tụt nhanh hơn mình có lên Hạ xuống 10.3.3 không ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì hiện này ios 10 trên máy đã bị khóa lại rồi không hạ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.428926,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy minh mình xài có lúc để trong túi quần jean nên hay bị cấn máy khi đi lại và chạy xe, và mình cũng sơ ý để máy trong túi áo và cấn vào tủ thì khi bị những trường hợp trên thì máy có vấn đề gì không ạ? có thể làm thay đổi màu màn hình hay phần cứng bên trong máy bị gì không? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này sẽ không sao đâu ạ, khi máy bị va đập mạnh, rơi từ trên cao thì máy mới có thể bị ảnh hưởng ở phần cứng nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413965,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.367446,
      "id": "29882633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Máy vẫn lên được IOS 12 và dùng ổn không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.327639,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.305167,
      "id": "25146978",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bây giờ có thể nâng lên bản ios 10.3.3 qua itunes đuoc nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi cập nhật sẽ lên phiên bản mới nhất chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.282561,
      "id": "24690742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua 2 sản phẩm cùng lúc theo hình thức trả góp không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện công ty tài chính HomeCredit có hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234351,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227094,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.220158,
      "id": "26198878",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.3 có nên lên IPhone 6 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 cập nhật IOS 11.3 sẽ nặng máy mới nên theo mình bạn không nên cập nhật lên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.204608,
      "id": "26889683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi iPhone 6 nếu có cap nhập lên phiên bản mới nhất liệu máy có chạy được hơn hay sẽ bị hiện tượng giật lag máy và chạy chậm hơn ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy và có bản cập nhật iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.166778,
      "id": "24205529",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào ios 10 không để mình mua add kiểm tra hô minh với",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì vẫn còn sản phẩm iPhone 6 32GB với IOS 10 nhưng tùy vào lô hàng và thời điểm nhập anh nhé. Nếu lô hàng nhập ở thời điểm trước đó thì sẽ chạy IOS 10 anh nhé nên bên em không kiểm tra được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16668,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi , có thể dùng củ sạc và cáp sạc của iphone 6 để sạc cho iphone 5s được không? có bị ảnh hưởng đến máy iphone 5s không?",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéTheo em thấy thì anh có thể cắm sạc bình thường, máy không bị ảnh hưởng anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1585455,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ai bị giống mình không. Mới mua iphone 6 32GB bị tối dãi phía trên mép màn hình, không biết phải lỗi không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra lại máy và hỗ trợ tốt hơn cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.142438,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.133749,
      "id": "28465700",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang sử dụng ip 6 mua tại siêu thị TGDD  nhưng không hiểu sao máy tự động tải cập nhật hệ điều hành mới về và tự cài đặt mỗi khi máy hết pin sập nguồn! Giờ tôi muốn đưa về phiên bản IOS 11. Không biết bên TGDD có hỗ trợ không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra thì thường khi có cập nhật máy sẽ thông báo lên màn hình chính cho bạn luôn đó ạ; nếu bạn đang đề cập vấn đề hạ cấp IOS thì rất tiếc là bên mình chưa hỗ trợ rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha .Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.131798,
      "id": "30806399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hiệu năng chạy đa nhiệm được như bé iphone SE không ạ mà bên mình không còn kinh doanh iphone se nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không còn kinh doanh iphone SE anh nhé Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone SE cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.123115,
      "id": "19601447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua iphone SE chưa đc 1 tháng bị bụi vào camera phía sau , có đc đổi máy khác không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.114798,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó chạy ios bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua mới bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.021965,
      "id": "27202284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào cài garageband không cần máy tính cho ios 10.3.3 không QTV tại mình ko mún lên ios11",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì ứng dụng yêu cầu iOS 11 trở lên bạn nha, nếu bạn dùng iOS thấp hơn thì không hỗ trợ cài đặt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.015278,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.010958,
      "id": "23672341",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip 6 em đang chạy ios 11.1.2 có việc gì ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chạy phiên bản iOS nào thì máy cũng không có việc gì bạn nhé. Quan trọng bạn thấy thích là được ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.008367,
      "id": "30342988",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip6 đang ở ios 11.3 thì em có nên lên ios 12 không ạ ? Lên có bị chậm hay lỗi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh nên nâng cấp lên iOS 12 sẽ mượt hơn iOS 11 và hiện tại bản này đã có bản chính thức rồi không cần tải beta anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.999645,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.978594,
      "id": "25097944",
      "field_search": "question",
      "question": "em tìm  mua iphone 6s 32GB sao không thấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6s 32GB thì bên em vẫn còn kinh doanh đó ạ. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.973369,
      "id": "23704914",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi máy em ip 6 muốn chạy ios 11.1.2 liệu có đáp ứng mượt ko v ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Theo mình thấy cấu hình của iPhone 6 cập nhật lên iOS 11.1.2 vẫn ổn, tuy nhiên sẽ hơi hao pin hơn bản cũ một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.938685,
      "id": "19578794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái Iphone 6 ở nước ngoài gửi về. Em muốn chạy chương trình tiếng việt cho máy có được không? Và phí trả khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này bên mình không hỗ trợ , mong bạn thông cảm nhé. Bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng chuyển về Apple bên ngoài để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.925793,
      "id": "24649324",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình chạy ios 11.2 có thể hạ xuống bản nào được",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp máy xuống iOS thấp hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.901205,
      "id": "31440621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios12.1 trên iphone 6 16gb có thể chạy xuống ios11 được không qtv",
      "answer": "Chào anh , Dạ hiện tại hệ điều hành IOS 11 đã bị Apple khóa nên không hạ xuống hệ điều hành này được nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.886498,
      "id": "19626547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mua về chạy ios bao nhiêu vậy? Chơi mc5 wifi được bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng bạn mua máy mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau , thông thường hiện tại là chạy hệ điều hành iOS 10.3 bạn nhé.Máy chơi game Modern Combat 5 được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.880893,
      "id": "21601064",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của mình lúc trước mua ở nơi khác giờ bị hư có thể mang đến thế giới di động sửa được không vậy . Mình cũng mua nhiều máy khác ở tgdd rồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như sản phẩm anh không mua tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được nha anh, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871209,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871209,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.856457,
      "id": "30867350",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp nào thì tắt tìm iphone vậy . Đổi id mới có tắt tìm ip ko . Reset máy thì có tắt ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ khi anh cần Restore lại điện thoại , khôi phục cài đặt gốc máy  và đăng xuất tài khoản icloud thì cần tắt tìm iPhone anh nhé. Ngoài cách trường hợp trên thì anh không cần phải tắt tìm iPhone anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.850123,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.848773,
      "id": "28199133",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này  ios 11.4 có xuống được ios10 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại Apple không hỗ trợ cho máy hạ cấp xuống phiên bản cũ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.847516,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.84614,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.832206,
      "id": "25327745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật  ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 Plus chưa có bản cập nhật IOS 11.3 chính thức bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.821001,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.814185,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.813307,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.807319,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.80002,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.799952,
      "id": "30816267",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo  QTV iphone6 bao giờ  hết  thời",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này em nghĩ vẫn còn dùng tốt trong 2-3 năm nữa anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.773152,
      "id": "26419901",
      "field_search": "question",
      "question": "Vây đây la ip mẫu 2017 nhưng san xuất năm 2018. Nên có ios 11,  chứ lô đầu tiên dùng ios10 nhé, nhớ lại đi.ad nói không có máy ip6 2017 cài ios 10 là sai rồi. Vậy khi ip6 2017 ra lô đầu tiên thì cai ios mấy.??? Lúc đó ios11 còn đang nghiên cứu thì sao có,ad nên tìm hiểu kỹ trước khi trả lời,",
      "answer": "Chào bạn,Với thông tin bên mình cung cấp, tại thời điểm hiện tại iPhone 6 bên mình kinh doanh thì không có phiên bản iOS 10 bạn nha. Không phải máy chưa từng được cài đặt iOS 10 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.764647,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.749113,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.732162,
      "id": "22746283",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình lưu ảnh dữ liệu lên icloud đc k ad? Máy mình ip6 2017 đang chạy ios 10.3.3",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào các file ảnh - chọn xem ảnh - chọn biểu tượng ở góc trái - chọn Icloud rồi chia sẻ lên hoặc bạn vào Cài đặt -> Icloud -> Ảnh -> bật Thư viện Ảnh Icloud dể tự động đồng bộ bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.725287,
      "id": "18150594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có dễ bị cong không ???",
      "answer": "Chào chị,Cũng tùy vào lực tác động vào máy nữa nha chị, nếu như lực tác động  nhẹ thì máy không sao, không dễ cong, chị có thể yên tâm.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.724363,
      "id": "25009942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios tiếp theo có bản chính thức chưa ad",
      "answer": "Chào anh Em chưa hiểu rõ câu hỏi của anh , vui lòng anh đặt lại câu hỏi để bên em kiểm tra thông và hỗ trợ tư vấn cụ thể hơn anh nhé Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7095375,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.706126,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.698668,
      "id": "18701079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi 1 tài khoản wechat có thể chạy song song trên 2 máy điện thoại cùng lúc được không?",
      "answer": "Chào bạn, Một tài khoản Wechat không thể chạy cùng lúc trên 2 điện thoại được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.689592,
      "id": "25327676",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bản chính thức cao nhất là 11.2.6 chưa có 11.3 chính thức ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682959,
      "id": "25501915",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy iphone 5s ở thế giới di đông được gần 1 năm lỡ nâng lên ios 11 giờ em muốn hạ xuống ios 10 có được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.679797,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.61173,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.600975,
      "id": "23994196",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em mới mua chay ios 11.0.3 giờ em muốn xuống ios 10.3,3 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599621,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594192,
      "id": "25364804",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone bị vở mà mình không có đồng bộ dữ liệu trên icloud. vậy có lấy lại được dữ liệu không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu không đồng bộ dữ liệu thì có thể bị mất trong quá trình sửa chữa nên có thể sẽ không lấy lại được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.584383,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.566817,
      "id": "26094953",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone thì có bị phù pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này iPhone vẫn có thể bị phù Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.551027,
      "id": "25490459",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy em ở ios 8.1..2 giờ em lên ios 11.2.6 qua ota có bị mất giữ liệu hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn cập nhật iOS mới qua ( OTA ) wifi thì không ảnh hưởng đến dữ liệu bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521647,
      "id": "25029038",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em như thế có nên up lên phiên bản mới nhất không (ip6 -32Gb) ? Up lên chạy mượt không ah ??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này của bạn đang ở hệ điều hành iOS 11 rồi nên có lên iOS 11.2.5 thì máy bạn cũng không chạy chậm hơn hay lỗi gì cả nên bạn cứ lên cho máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.521082,
      "id": "25330728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus có nên bản cập nhật ios 11.3 không vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS 11.3 hiện tại là bản beta, bạn chưa nên nâng cấp ở thời điểm hiện tại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.483594,
      "id": "31647648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua một chiếc iphone 6 32 gb vào tháng trước mà máy mới lại bị phản quang có đổi được không ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới không quá 1 tháng, anh có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi anh sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472253,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472253,
      "id": "26283968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy iOS 11.2.6 hả j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin từ hãng Apple thì máy chạy IOS 11, còn về bản IOS 11 mấy thì hãng sản xuất chưa cung cấp thông tin. Và do sản phẩm iPhone mới phải nguyên Seal nên mình không thể tháo ra kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm giúp mình ạ. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465216,
      "id": "25640690",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho em hỏi chút ạ. Mẹ em để lại cho em iphone 6 chạy ios 8.2 . Giờ em tao icloud sao không tạo được ac nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn không tạo được iCloud thì máy bạn báo thế nào bạn chụp ảnh màn hình lại giúp mình bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.462606,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.459565,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447274,
      "id": "24096147",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi chắn có bị làm không chắn sân đình là 35m",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.438036,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411423,
      "id": "30256947",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios 11 nâng lên 12 vậy có bị gì không có lỗi hay hao pin hay gì khác không",
      "answer": "Chào anh Dạ theo trải nghiệm của mình thì hệ điều hành IOS 12 sử dụng khá là tốt và không có bị lỗi trên ạ anh có thể an tâm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391607,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao iphone 6 call video trên zalo mà bên kia không thấy hình ảnh bên mình là lí do gì vậy.mình đang dùng ios 12 thế có bị ảnh hưởng gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > quyền riêng tư > camera > bật Zalo lên xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.380387,
      "id": "28054425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi lên ios 11.4 thì iph 6 32gb đấy chạy mượt không, vẫn ổn định chứ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy cập nhật ios 11.4 sử dụng vẫn mượt mà bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.378181,
      "id": "28799742",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10 có nên lên 12 không và dùng 12 có tốn pin hơn không",
      "answer": "@Long: lâu thế",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.374029,
      "id": "25067024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 5 bị vô hiệu hóa tgdd có hỗ trợ được không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.333083,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.329871,
      "id": "22060378",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thường bị nóng nếu sử dụng liên tục thì máy có vấn đề gì không hả bạn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng máy liên tục thì máy sẽ nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.31409,
      "id": "21716656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không thể kích hoạt lại được nếu không có tài khoản này bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.30245,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 e để mất cả bộ sạc rồi giờ mua bộ sạc pisen xài có bị ảnh hưởng gì đén pin , máy không ạ",
      "answer": "Chào bạn ! Được nha, bạn sử dụng củ sạc Pinsen dòng 1A sạc tốt cho iPhone 6 bạn nhé, không ảnh hưởng gì nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.293884,
      "id": "21913568",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi bên mình có hạ cấp từ ios 11 xuống ios 10.3 không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ IOS 11, mong bạn thông cảm !Bạn có thể tham khảo theo hướng dẫn  nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây bên mình sẽ kiểm tra và hỗ trợ bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2907095,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.288171,
      "id": "22483603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình một chút nhé.  Con Iphone 6 Plus của mình đang chạy ios 9.1, mình thấy khi nhấn nút Home 2 lần để vào đa nhiệm thì hơi lag.   Theo Ad là giờ mình nên lên 9.3.2 hay lên 10.3.2. Mình không muốn lên 11.  Và giả dụ mình muốn từ 9.1 lên 10.3.2 thì giờ mình phải làm thế nào. Ad cho mình xin link nhé. Cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn cập nhật ios thì mặc định máy sẽ cập nhật lên bản mới nhất là ios 11 chứ không nâng lên ios 10.3.2 bạn nhé Bạn vui lòng tắt hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy để giải phóng bộ nhớ ram xem máy có chạy mượt hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.284931,
      "id": "28140408",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 ram 1gb đựng được nhiều ứng dụng không ạ. khoảng bao nhiêu ứng dụng thì máy chạy k lag",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn cài đặt khoảng dưới 10 ứng dụng thì máy sẽ hoạt động tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2807255,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.279392,
      "id": "26241227",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6-32 g của em đang chạy 11.2.6; vậy em có nên nâng 11.3 không? Có bị hao pin hay giật k",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì ios 11.3 hoạt động tương đối ổn định và mượt mà, nên bạn có thể cập nhật lên bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.26161,
      "id": "22820899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua trả góp máy Sony. Bây giờ muốn đổi sang aiphon 632g có được không",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết anh góp sản phẩm sony nào và gói lãi suất nào ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260368,
      "id": "22714605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 6 32gb 2017 em mua hơn hai tuần giờ máy em vào Facebook một lúc rồi vắng ra hai lần rồi máy em có bị làm sao không",
      "answer": "Chào bạn,Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.253201,
      "id": "19963527",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi đi đổi điện thoại có cần mang theo phụ kiện không ?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị muốn đổi điện thoại cùng mẫu hay khác mẫu vậy ạ. Nếu khác mẫu thì chị vui lòng mang tất cả phụ kiện và các quà tặng có giá trị (nếu có) lên siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.240989,
      "id": "25566312",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thi thoảng cứ bị mất âm bàn phím ấy mình phải Tắt nguồn bật lại thì mới có liệu có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23409,
      "id": "22354200",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QT TGDĐ em muốn hỏi trên máy iphone 6 ios 10 gửi tin nhắn cho nhiều người có bị giới hạn số người nhận không",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn gửi bằng ứng dụng nhắn tin mặc định hay ứng dụng từ Appstore hay iMessage để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2096615,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195628,
      "id": "30924938",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là ip6 16gb có chạy hệ điều hành IOS 11 k ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị nâng cấp máy tại thời điểm này thì máy sẽ được cập nhật lên iOS 12.1, không chọn được iOS 11 chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195011,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 được 21ngay mà bị lỗi giờ em  muốn đổi j8 có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và sẽ cho anh biết là có đổi được sản phẩm không anh nha, bên em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.182865,
      "id": "20511361",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị vô hiệu hóa bắt phải kết nối itunes mà nhà mình không có máy tính vậy có thể đem ra tgdd được không ạ (cái này lúc trước mình mình mua ở chỗ khác ko phải tgdd)",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}